韓國小朋友：광복 홍콩, 시대 혁명

Trop mignonne :3

Free Hong Kong, Revolution Now!

So sweet

So cute

J’espère que ça nous conforte un peu

佢手字幾靚

邊度有得溝韓妹?

여기 한국인있을까?

除左支那之外仲有邊到冇叫過
Btw樓上FBI

有冇source

韓國漢字教育

Libre Hong-Kong! Faisons la révolution!

btw shitty好撚多韓妹,全部身形都好fit,對腳又長,成日搞到我上堂扯旗

咁易扯睇吓醫生穩陣喎